澳門又派錢，叫做分享經濟成果，香港呢？

濕鳩澳都有5千億營餘，香港會比佢少？

香港有將經濟成果分比香港人？

綜援雙糧有冇你份？新起公屋你又申請到未？

分晒比公務員同綜緩

又分化

分得清楚盈餘同儲備未

用哂係三跑同高鐵
福利就去哂蝻蝗同四大天王到
香港人就繼續做工蟻交稅養肥政府班蟻后

香港人從來唔需要掩口費

戇鳩仔，不如屈埋我係五毛啦

笑撚左 依家呢個叫分享經濟成果，不如你講下香港政府點同市民分享？

D傻仔話起三跑好過要維穏費

俾你揀你住香港定澳門？
根本唔同環境，淨係睇嗰一年九千一萬蚊

幾日無水無電,人在野

之前覺得澳門派錢即係政府廢唔做野

依家又覺得派錢幾好，好過港共基建益大陸

個澳門人好煩，日日都吹奏

澳門for sure

又扮澳門人引戰
完全無感覺
赤化得太快

澳你老母，你就澳門狗

仲你老母咩
中國人權最好丫笨?

兩方面都係澳門大勝,
澳門班人接受中共接受到爆